Twitter外媒爭相報導奶共派暴力驅趕民主派議員！

港共又柒出國際，奶共派破壞香港法治。
美國即將討論香港民主人權法案之前搞啲咗嘅嘢，
我哋要好好把握。
等緊外國議員，等佢哋出咗再放上嚟。
或者留意Twitter bot 24小時更新。

外媒

Ben

Luke

G Phone

今日IFC

歐洲議員聯署信向港府表示關注香港人權及法治狀況

美國議員

其他香港新聞

Task1 Task2都好重要。
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

推

努力

一直認真打好呢場仗

RT

打好呢場仗

push

Push

推爆

Twitter 國際戰線，多你一個好多

guardian用左何妖張相

再唔戰鬥，等時無得戰鬥

仲有好多放唔晒
大家要留意Twitter戰線：@twittermansyunzou

又做到鎖AC

等咗你好耐啦

陸續有來

Push push push

鎖都要㗎喇 開定幾個啦

估唔到咁都有關注
BTW, DONE

遲到

TUI

何妖真係好柒

所以根本可以做既野就係引佢用核突段過
佢要過根本無得擋

咩#好

法國呢個標題好易上熱門
外媒爭相報導

P牌推唔郁

推得郁有睇文就係幫推緊上熱門

都唔會有人幫到香港嫁啦
大家靠自己

PUSH

個個都想做中共，班保皇又無腦做埋啲柒野。
仲有個菠蘿會條友無啦啦襲擊慢必

tui

pish

做中共我其實仲好有保留
冇咩希望，有當bonus
不過既然有關注都要表示多謝

熱門詞彙 咁就唔使放J圖

呢堆都係twitter bot果度有？
因為平時都有做 同埋連登開link唔知點解唔可以直接login twitter😭

Twitter Bot 應該有

推

推一推先

推 ,快D幫幫手

twitter戰線

我都係放咗一次姐記得咁鬼清楚

上咗熱門

大家一齊推

有㗎，Twitter bot持續更新。

之前有人教，你㩒實條link再開可以連到去app

同埋你係咪扮奸奸

咁多link
有無得集中推幾個

咁要盡力推
魏書巴，成日見到你真好，齊上齊落

為咗上熱門我哋要無所不用其極

唔係我黎我見過有巴打咁用

香港人同記者真係要學下
今日睇fb live大陪分人都仲係用建制派呢個term
啲保皇垃圾開口埋口都識用反對派
要用親用親北京/親中/親政府派
到今時今日連呢啲咁小嘅野都改唔到

懶就RT幾個，大家都肯做就得
BTW巴打貼咗11哥反黃圈文未

推做野

一齊做任

pish 國戰戰線要推爆佢

奸奸我真係未突破到心理關口

你來了推

Chinazi既統戰工具

唔存在一國兩制請美帝制裁

世界加深敵視同仇恨吧

咦，上次平靜巴話用甜嘢推架喎

推住啲大媒先啦
等有外國議員記得多多都要大力推

Comment多d冇咁易鎖

推推推推推

推！唔好令今日事件毫無所得

絕招留返必要時先用

好，task list不斷更新呢～

無錯！唔好白白浪費
每次機會都好珍貴

把握任何機會

世界開始醒來了

正 傳媒都幫 我地都推下火先

推哂

遲咗少少
諗住等埋啲議員先，不過等唔切了

又係retweet到眼花嘅日子

要人呀

推推推推

推撚爆佢

差唔多啦推咗先

開Twitter 開Twitter 開Twitter

外媒

Ben

Luke

G Phone

今日IFC

歐洲議員聯署信向港府表示關注香港人權及法治狀況

美國議員

其他香港新聞

樓主洗唔洗pin

即係香港又回到國際舞台

加一

好多都用pro democracy v pro Beijing/China/CCP

當然佢地冇用開pro establishment呢d鳩名 但正正令利益同服務對像何在 一目了然 唔係單純口舌之爭 咬文嚼字 反而我地當局者滯留係90年代 叫慣左建制呢個冠冕堂皇既名稱 大家要繼續努力擺脫口癮

加油

令香港成為全球焦點

香港人爭氣

登！

Comment
Like
Share

好

Twitter 國際戰線，每日都要人

其實真係用幾分鐘 就like+retweet晒
手足阻你地幾分鐘

推啊

國際戰線努力

俾心機

做任務呀

done

P

少數派

已retweeted

做齊哂，而加有好多個都得幾百個like 咋
快啲同我做齊佢

無論你係搭緊車家係屋企灘係床
都麻煩大家 like & retweet哂佢地啦

有時間留言兼貼新聞link添丫

一睇呢啲字眼就知邊個係是忠角邊個係奸角

P牌都唔會放棄

打

A

LIKE RETWEET COMMENT

見到好用嘅tweet 仲可以save低，下次reply 用

Twitter 要人

Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

唔該大家唔好再叫民賤聯工賊會做「建制派」
強烈建議改稱「建制派」為「共派」

講撚咗好多次
中共最識得玩labeling
人哋外媒都叫 PRO-BEIJING CAMP
你哋到底覺得佢哋呢班友邊忽建設呢？豆腐沙中線？定係無限超支兼贈送肺炎嘅高鐵？
「共派」係比較適合嘅書面語稱呼，中性帶貶義，有人講咗好耐但係都未有人跟。。

Tui

please pin

繼續推呀～

我全部都retweet同like曬！
希望繼續堅持落去！有力出力

無錯，建乜制，個名肯定佢哋自己改比自己。
我哋唔好跟住叫。

Twitter 國際戰線，戰火每日不斷！努力！

agger

Retweet retweet retweet !

努力推

推！！

有撚用咩啲鬼佬，上年6月搞到依家搞左啲咩？香港人，報仇！？計我話 香港人，輸左～

go

人地開左個頭。我地幫手rt

推推推

推呀

努力retweet

#standwithhongkong
#fightforfreedom

加入twitter 戰線線

泛民在立法會被驅趕, 全球媒體廣泛報導

其實國際真係左膠當道 如果鬥武力未必會咁

希望大家將Twitter 變做日常
每日都抽啲時間上下Twitter啦
每日都有好多關於香港嘅消息
每日都要人
我地唔知做咩先有用，所以咩都做下。
積少成多

快推

上咗Twitter Moments

Retweet

多謝你

醒下啦黃屍豬，革命不是呃like

「考古」賦權各委員會主席驅逐行為不檢議員離場的權力

同一時間五毛爭相開post引人屌泛民
大家唔洗入去留言
留低負評上一頁搞掂
努力係twitter戰線就夠

直接明顯郁手奪權喎 畫面粗暴
加上中共已係全球公敵

繼續推

PUSH 推

有時間就retweet
搭車搭𨋢搭咩都好
得閒就做野啦

國際戰線

係
爭取每個機會
血汗工廠入面嘅維吾爾族人就已經無機會喇

任何戰線都要努力

all RTed

記住twitter 唔好死copy and paste
試下用自己文字elaborate

Done!

幫手做宣傳 twitter 見

推，一定要打好國際線！

RTed，推

Bump

只有千幾retweet

最後一道求生門

係呀 用自己文字短啲都無所謂

大家唔好偷懶

去到國際嘅隨意門

甴近平

做任

Twitter 見

Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Reddit 戰線都唔好漏!

Upvote comment

1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

11.

求樓主pin

冷氣組出動啦

召喚樓主

推

外媒關注，香港人唔好搞到佢冷卻！

Pin咗
不過晏啲有議員推文時會轉

up

幫手做

Ppppppp

pushhh

不過晏啲有議員推文時可能會轉
不過如果夠位我會放埋落去一齊pin

好，謝謝平靜巴

香港獨立

火要越燒越旺

唔好意思，阻一阻大家，想請大家支持呢個新聯署 "將立法會法律顧問馮秀娟同立法會保安加到美國制裁名單"

希望可以係下星期內會就即刻阻嚇到佢地呢班垃圾

就好似阻嚇本黎想DQ黃之鋒的南區民政事務專員馬周佩芬

🙏🙏🙏

1

繼續推推推推推推

推一推

轉呀！

一定要向世界發聲！

搞店

Twitter戰線

轉曬！！！

香港既政治會由共產黨坦克入香港宣佈結束

建制派?
親共派 / 親北京派 / 親北京少數派 / 少數執政黨

麻煩將今日嘅事正名做好宣傳，今日係
中共於立法會以武力奪權

所羅門

//That is another reason why @SecPompeo delays the release of his Hong Kong report.//

雖然呢單野 香港人應該不會感到意外
但係同泛民名人俾人拉 意外地幾首國際關注

瘋狂RT & Comment la

全民Twitter

短時間rt 太密會叫你做機器人測試 加 入電話 證明你唔係
電話入完可秒del
其實多啲同人互like 你留的言 有多人like
就唔會當你bot

之前半年建制冇開會咁
兩辦一出聲即狗衝

定期都要自己發下post，唔係就俾人當bot(試過)

好，互相幫忙

再推

Done

發下無個人資料或行蹤的post OK！

手足做野，有twitter的記得留言加 retweet，冇的就盡快申請個account開工

IN MILK TEA WE TRUST

樓豬好高汁

推到開新post!

一人一個至少！！！！

已做曬 感謝樓主

幫手推到開新po

推呢個，公民黨都講緊奪權呢個concept，我哋要幫手發大個聲勢

REDDITTTTTTTTTTTT

Pishhh

可以去留言講下呢樣
講得多啲外國議員都有機會會講

DONE!!

yeah

all twitted

擺明收到order做嘢

參戰！

Twitter bot 持續更新呀
記得密切留意

推呀，做任啦喂

幫推緊twitter

一齊推

師兄弟歸位做twitter任喇

Leader McConnell
@senatemajldr
·
19h
The Chinese Communist Party even used the pandemic as cover to arrest peaceful Hong Kong democracy activists, including my old friend Martin Lee. I suppose they thought the rest of the world might be too distracted to notice. They were mistaken.

McConnell 都屌支那

太好喇平時都係自己搵返個ac再搵個po lol
thxxx

有無諗過
當大家話泛民無用，唔夠「激」既同時，佢地其實係國際戰線都出左好多力？
今日呢個畫面，充分解釋左我地一直以黎、能夠力抗極權既原因 -- 和勇不分；不割席、不分化、不篤灰;兄弟爬山，各自努力！

7.21。
8.31。
10.1。
香港人，加油！
香港人，反抗！！
香港人，報仇！！！

根本一直做開，有錢大家分。依家共產黨要一個食晒

rt咗全日

推比全世界知

搞佢老朋友

幫手like同retweet!!

上咗Twitter Moment:

外媒更新：

Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Reddit 戰線都唔好漏!

Upvote comment

1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

11.

求樓主pin

諗吓赤柱入班班手足鎖住自由

做好耐haha

我就Twitter 完啦 你呢

明顯踩到佢底線

手都軟

當初份Hong Kong Act 佢都考慮左好耐

全部已 rt and like，感謝手足整合

外媒就係靠quote twitter嚟知道香港發生緊咩事 所以twitter戰線真係好撚緊要
一篇報導話俾你聽twitter戰線嘅重要

我意思係做完又要開新AC 冇咩特別

每人做少少加埋會有意想不到嘅收穫

推！重要！

你埋樓主lor

Btw done

大家努力！

Agree
每個人做多少少

Me too!

Twitter

唔小心copy 埋

係呀
果時先知佢咁奶共

Well done!

推！！
希望激發到外國人甚至左膠既醒覺， 對中共既憤怒！！

大家一齊做twitter任啦，唔好淨係睇完嬲完就算

pushhhh

海岸絲你要休息下

大家努力!

又更新喇
將Twitter 變成生活，一有時間就留意bot,或者自行發掘都得呀！

上咗Twitter Moment:

外媒更新：

Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Reddit 戰線都唔好漏!

Upvote comment

1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

11.

Agree
淨係睇無用

we need all of you

變咗奸奸

係！除咗嬲仲好多事情可以做到！

冇人推呢張

pp

其實發覺佢哋好多開始醒覺
多咗好多外國人屌中共同埋話要將工業搬離中國
話中國對佢哋國家安全太大威脅

大家幫手推

即做

今日見到好多有推呀

Why

Well done

Thx

all done!

Retweet埋先訓

721
811
831
101
1111

今晚旺角

有咩用 做咗咁耐班大佬聲都唔聲

全推了

推
國際線

每日追蹤海岸線

多你一個已經好多

推
btw McConnell竟然會留意香港 主動出聲

唔覺得好似奸奸咁唔記得轉AC咩

喂 咁遲先浦頭呀

繼續努力💪

721831101111

Pish

推埋更新個啲啦

我整左成日圖仲有reddit呢

Rrrrrrrriiiiiiiii

辛苦晒喇

Bot幫你將retweet變生活

日日都要上Twitter

睇嚟大家訓晒嚕

好眼訓呀

多謝手足整合!

做嗮 多謝樓主整合
推

唔止之峰要打世界盃 全香港人都要一齊打

Push 潑火

我呼籲D老外成立馬格尼茨基人權法
有隻鬼回咗我呢篇野，google翻譯睇咗少少，睇完都唔係好知up乜....

RTed

我每日都有做

bump

Pishhhhh

開工啦

RT!!!

聽朝瞓醒再玩Twitter

推爆國際戰線

請大家齊心打好國際戰線
Pompeo話過埋兩會睇下支共點打壓香港就睇下點制裁
好多國會議員都關注今次立法會奪權嘅事
Twitter要人！

多謝樓主整合

要rt like呀

已做

番屋企推

推了

訓醒繼續推

all retweeted

Twitter bot 多咗好多更新

齊RT

一朝早又更新喇
將Twitter 變成生活，一有時間就留意bot,或者自行發掘都得呀！

上咗Twitter Moment:

外媒更新：

其他香港
濫捕記者

Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

Reddit 戰線都唔好漏!

Upvote comment

1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

11.

做野

Push
Twitter成為習慣

連仔同港父有咩關係

佢成日上到熱門

日日都上Twitter

起身推post

Pushh

早推

站務台都上熱門wo

唔係掛係咪連仔老豆！
之前係咪有人話佢係pr公司
如果係可能背後一大班人幫佢上熱門

推。日日都要做！

已知住沙田，會去借書

咁你都知

Pushhh

佢琴日自爆

其實佢係咪真係pr公司

想捉連仔交待了

以前拎嚟笑鍵盤戰士
依家最需要就係鍵盤戰士

mission completed

鍵盤戰士發揮到好大功效

推！！！！！

自推

泛民巧叻叻牙，邊似班低等勇武俾人打俾人殺都冇人理

冇人推?